{" Comma-separated labels.":" 逗号分隔的标签。"," Comma-separated projects.":" 逗号分隔的项目。"," Comma-separated usernames, either @username or just username.":" 逗号分隔的用户名，@username 或仅为用户名。"," [Open on GitHub.com]({0})":" [在 GitHub 上打开]({0})","#{0} from {1}":"来自 {1} 的 #{0}","$(sparkle) {0} Code Review":"$(sparkle) {0} 代码评审Code Review","0 pull requests in this category":"此类别中的 0 个拉取请求","1 notification":"1 条通知","@githubpr Find a fix for issue {0}/{1}#{2}":"@githubpr 查找问题 {0}/{1}#{2} 的解决方法","@githubpr Summarize PR {0}/{1}#{2}":"@githubpr 汇总 PR {0}/{1}#{2}","@githubpr Summarize issue {0}/{1}#{2}":"@githubpr 汇总问题 {0}/{1}#{2}","@githubpr Summarize notification with thread ID #{0}":"@githubpr 汇总线程 ID 为 {0} 的通知","A coding agent pull request already exists":"编码智能体拉取请求已存在","A pull request already exists for this branch.":"此分支已存在拉取请求。","Abort Merge":"中止合并","Active pull request":"活动拉取请求","Add assignees":"添加代理人","Add new query":"添加新查询","Add reviewers":"添加审阅者","Adding remotes. This may take a few moments.":"正在添加远程库。这可能需要一些时间。","All Open":"全部打开","All changes have been converted to suggestions.":"所有更改都已转换为建议。","All conflicts have been resolved.\n\n[Complete merge](command:pr.completeMerge)\n\n[Exit without merging](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"已解决所有冲突。\n\n[完成合并](command:pr.completeMerge)\n\n[退出而不合并](command:pr.exitConflictResolutionMode)","All conflicts resolved. Commit and push the resolution to continue.":"已解决所有冲突。提交并推送解决以继续。","All conflicts resolved. Commit the resolution to continue.":"已解决所有冲突。提交解决方案以继续。","All of the changes are outside of commenting ranges.":"所有更改都超出了注释范围。","All open pull requests in the current repository":"当前存储库中所有打开的拉取请求","Always Publish Branch":"始终发布分支","Always Pull":"始终拉取","An `upstream` remote has been added for this repository. You can disable this feature by setting `githubPullRequests.upstreamRemote` to `never`.":"已为此存储库添加 `上游` 远程。可以通过将`githubPullRequests.upstreamRemote`设置为`永不`来禁用此功能。","An error occurred when fetching the repository: {0}":"提取存储库时出错: {0}","Apply labels":"应用标签","Applying patch failed: {0}":"应用修补程序失败: {0}","Are you sure you want to delete this comment?":"确定要删除此评论吗?","Are you sure you want to exit conflict resolution mode? All changes will be lost.":"是否确实要退出冲突解决模式?所有更改都将丢失。","Are you sure you want to mark this pull request as ready to review on GitHub?":"是否确实要将此拉取请求标记为已准备好在 GitHub 上查看?","Are you sure you want to merge this pull request on GitHub?":"是否确实要在 GitHub 上合并此拉取请求?","Assign yourself":"为自己分配","Assignees:":"代理人:","Assigning issue failed: {0}":"分配问题失败: {0}","Bad request":"错误的请求","Blank issue":"空白问题","Branch `{0}` has not been pushed yet. [Publish branch](command:git.publish) to see all changes from base branch./{Locked='](command:git.publish)'}":"尚未发布分支 `{0}`。[发布分支](command:git.publish)以查看基本分支中的所有更改。","Branch does not exist locally.":"分支在本地不存在。","Branch name cannot contain a space or the following characters: \\@~^?*[":"分支名称不能包含空格或以下字符: \\@~^?*[","Can't push refs to remote, try running 'git pull' first to integrate with your change":"无法将 refs 推送到远程，请尝试先运行 \"git pull\" 以与更改集成","Cancel":"取消","Cannot cancel coding agent":"无法取消编码代理","Cannot edit this pull request file. [Check out](command:pr.checkoutFromReadonlyFile) this pull request to edit.":"无法编辑此拉取请求文件。[签出](command:pr.checkoutFromReadonlyFile)此拉取请求以进行编辑。","Cannot find active pull request.":"找不到活动的拉取请求。","Change Repository...":"更改存储库...","Changes in Commit {0}":"提交 {0} 中的更改","Changes in Pull Request":"拉取请求中的更改","Changes in Pull Request #{0}":"拉取请求 #{0} 中的更改","Changes in Pull Requests":"拉取请求中的更改","Checking for upstream branch":"正在检查上游分支","Checking out branch {0}":"正在签出分支 {0}","Checking out {0}":"正在签出 {0}","Choose a Branch":"选择分支","Choose a base branch":"选择基本分支","Choose a base repository":"选择基本存储库","Choose a branch to merge":"选择要合并的分支","Choose a remote":"选择远程","Choose a repository to create a pull request in":"选择要在其中创建拉取请求的存储库","Choose a repository to merge from":"选择要从中合并的存储库","Choose an email":"选择电子邮件","Choose how to handle your uncommitted changes before checking out the pull request.":"选择在签出拉取请求之前如何处理未提交的更改。","Choose local branches you want to delete permanently":"选择要永久删除的本地分支","Choose remotes you want to delete permanently":"选择要永久删除的远程库","Choose the pull request to exit":"选择拉取请求以退出","Choose where to create the issue.":"选择创建问题的位置。","Choose which repository you want to stop working on this issue in.":"选择要停止处理此问题的存储库。","Choose which repository you want to work on this isssue in.":"选择要在其中处理此问题的存储库。","Cleaning up":"正在清理","Coding agent has 1 pull request to view":"编码智能体有 1 个拉取请求可查看","Coding agent has made changes":"编码代理已进行更改","Coding agent has {0} pull requests to view":"编码智能体有 {0} 个拉取请求可查看","Commented":"已注释","Commit":"提交","Commit & Create Pull Request":"提交和创建拉取请求","Commit All":"全部提交","Commit Changes":"提交更改","Commit Staged":"已暂存提交","Commit message for your changes":"提交更改的消息","Commit {0} has no parent":"提交 {0} 没有父项","Commits":"提交","Configure issue queries...":"配置问题查询...","Configure remotes":"配置远程","Configure remotes...":"配置远程...","Continue fetching from other remotes":"继续从其他远程获取","Converting changes to suggestions can only be done from a git diff, not a pull request diff":"将更改转换为建议只能从 git 差异而不是拉取请求差异中完成","Converting to search syntax":"正在转换为搜索语法","Copilot coding agent is not available for this repository. Make sure the agent is enabled and assignable to this repository.":"Copilot 编码智能体不可用于此存储库。确保智能体已启用并可分配到此存储库。","Copilot is powered by AI, so mistakes are possible. Review output carefully before use.":"Copilot 由 AI 提供支持，因此可能会出现错误。请在使用前仔细查看输出。","Copy GitHub HEAD Link":"复制 GitHub 头链接","Copy GitHub Permalink":"复制 GitHub Permalink","Copy GitHub Permalink as Markdown":"将 GitHub Permalink 复制为 Markdown","Copy Issue Link":"复制问题链接","Copy github.dev Link":"复制 github.dev 链接","Could not find the correct repository for the issue; see logs for more details.":"找不到此问题的正确存储库;有关详细信息，请参阅日志。","Could not get copilot API for this pull request.":"无法获取此拉取请求的 copilot API。","Could not read from remote repository '{0}'. Please make sure you have the correct access rights and the repository exists.":"无法从远程存储库 \"{0}\" 读取。请确保你具有正确的访问权限，并且存储库存在。","Create GitHub Issue":"创建 GitHub 问题","Create Issue":"创建问题","Create New Branch":"创建新分支","Create Pull Request...":"创建拉取请求...","Create a Pull Request":"创建拉取请求","Create new milestone":"创建新里程碑","Creating Fork":"正在创建分支","Creating and checking out branch {0}":"正在创建和签出分支 {0}","Creating git remote for {0}":"正在为 {0} 创建 Git 远程库","Creating issue":"正在创建问题","Creating issue failed: {0}":"创建问题失败: {0}","Creating issue in {0}...":"正在 {0} 中创建问题…","Creating permalink...":"正在创建永久链接...","Creating pull request":"正在创建拉取请求","Current editor isn't a diff editor.":"当前编辑器不是差异编辑器。","Current file does not belong to an open repository.":"当前文件不属于开放存储库。","Current file isn't a pull request diff.":"当前文件不是拉取请求差异。","Current issue options":"当前问题选项","Delete":"删除","Delete local branch {0}":"删除本地分支 {0}","Delete my changes":"删除我的更改","Delete remote branch {0}":"删除远程分支 {0}","Delete remote {0}, which is no longer used by any other branch":"删除任何其他分支不再使用的远程库 {0}","Deleted {0} of {1} branches":"已删除 {0} 个分支，共 {1} 个","Deleting branches failed: {0} {1}":"删除分支失败: {0} {1}","Deleting {0} remotes...":"正在删除 {0} 远程...","Description of pull request #{0}":"拉取请求 #{0} 说明","Discard changes":"放弃更改","Do you want to reset your local changes?":"是否要重置本地更改?","Don't Fork":"不创建分支","Don't Show Again":"不再显示","Edit Description":"编辑说明","Edit Query \"{0}\"":"编辑查询“{0}”","Edit in settings.json":"在 settings.json 中编辑","Edit the body of your new issue then click the ✓ \"Create Issue\" button in the top right of the editor. The first line will be the issue title. Assignees and Labels follow after a blank line. Leave an empty line before beginning the body of the issue.":"编辑新问题的正文，然后单击编辑器右上角的 ✓“创建问题”按钮。第一行将是问题标题。代理人和标签紧跟在空白行后面。在开始问题正文之前留出空行。","Enter the GitHub search query":"输入 GitHub 搜索查询","Enter the label for the new branch.":"输入新分支的标签。","Enter the pull request number or URL":"输入拉取请求编号或 URL","Enter the title of the new query":"输入新查询的标题","Error signing in to GitHub{0}":"登录到 GitHub{0} 时出错","Error: {0}. Please see logs for details":"错误: {0}。请查看日志以了解详细信息","Exit and lose changes":"退出并丢失更改","Exiting Pull Request":"正在退出拉取请求","Failed to create a milestone\n{0}":"无法创建里程碑\n{0}","Failed to create milestone: The milestone '{0}' already exists":"未能创建里程碑: 里程碑“{0}”已存在","Failed to create milestone: The title can contain a maximum of 255 characters":"未能创建里程碑: 标题最多可包含 255 个字符","Failed to handle uncommitted changes: {0}":"未能处理未提交的更改: {0}","Failed to open commit changes: {0}":"未能打开提交更改: {0}","Fetching Pull Request merge base failed: {0}":"提取拉取请求合并基失败: {0}","Fetching additional data: {0}":"正在提取其他数据:{0}","Fetching branch {0}":"正在提取分支 {0}","Fetching item #{0} from GitHub":"正在从 GitHub 提取项 #{0}","Fetching item [#{0}]({1}) from GitHub":"正在从 GitHub 提取项 [#{0}]({1})","Fetching item from GitHub":"正在从 GitHub 提取项","Fetching local pull requests failed: {0}":"提取本地拉取请求失败: {0}","Fetching notification from GitHub":"正在从 GitHub 提取通知","Fetching pull requests failed: {0}":"提取拉取请求失败: {0}","Files":"文件","Finding conflicts...":"正在查找冲突...","Follow-up added to pull request #{0}.":"已向拉取请求 #{0} 添加后续任务。","Fork":"分支","Forking {0}...":"正在创建分支 {0}...","Found {0} issues. Generating a markdown table":"发现了 {0} 个问题。正在生成 Markdown 表","Found {0} issues. Generating a markdown table of the first {1}":"发现了 {0} 个问题。正在生成前 {1} 个的 Markdown 表","Getting team reviewers can take several minutes. Results will be cached.":"获取团队审阅者可能需要几分钟时间。将缓存结果。","GitHub Active Issue":"GitHub 活动问题","GitHub Active Pull Request":"GitHub 活动拉取请求","GitHub Pull Requests requires that you provide SAML access to your organization ({0}) when you sign in.":"GitHub 拉取请求要求你在登录时向组织({0})提供 SAML 访问权限。","GitHub commits cannot be edited":"无法编辑 GitHub 提交","GitHub pull request":"GitHub 拉取请求","GitHub pull request #{0}":"GitHub 拉取请求 #{0}","Go to first diff":"转到第一个差异","Go to last diff":"转到最后一个差异","HTTPS_PROXY environment variable ignored: {0}":"已忽略 HTTPS_PROXY 环境变量: {0}","Head branch was modified. Pull, review, then try again.":"已修改头分支。拉取、审阅，然后重试。","Ignore Pull Request":"忽略拉取请求","In file {0}\n":"在文件 {0} 中\n","In order to use the Pull Requests functionality, you must sign in to GitHub{0}":"要使用“拉取请求”功能，必须登录到 GitHub{0}","Invalid pull request number or URL":"拉取请求编号或 URL 无效","Invalid pull request number: {0}":"拉取请求编号无效: {0}","Issue Completion Choose,":"问题完成选择，","Issue Title":"问题标题","Issue created":"已创建问题","Issue has no link.":"问题没有链接。","It looks like you might be using GitHub Enterprise. Would you like to set up GitHub Pull Requests and Issues to authenticate with the enterprise server {0}?":"你似乎正在使用 GitHub Enterprise。是否要设置 GitHub 拉取请求和问题以向企业服务器 {0} 进行身份验证?","Labels:":"标签:","Launched coding agent":"已启动编码代理","Launching coding agent":"正在启动编码代理","Load More Notifications...":"加载更多通知...","Load more":"加载更多","Loading sessions...":"正在加载会话...","Local Pull Request Branches":"本地拉取请求分支","Login again":"重新登录","Mark File as Unviewed":"将文件标记为“未查看”","Mark File as Viewed":"将文件标记为“已查看”","Mark all files in folder {0} as unviewed":"将文件夹 {0} 中的所有文件标记为未查看","Mark all files in folder {0} as viewed":"将文件夹 {0} 中的所有文件标记为已查看","Mark all files unviewed":"将所有文件标记为未查看","Mark all files viewed":"将所有文件标记为已查看","Mark file {0} as unviewed":"将文件 {0} 标记为未查看","Mark file {0} as viewed":"将文件 {0} 标记为已查看","Marked as resolved":"已标记为已解决","Merge this pull request?":"是否合并此拉取请求?","Merging PR failed: {0}":"合并 PR 失败: {0}","Merging branch {0} into {1}":"将分支 {0} 合并到 {1}","Milestone:":"里程碑:","My Issues":"我的问题","Never Show Again":"不再显示","New milestone title":"新的里程碑标题","No":"否","No GitHub repositories found.":"未找到 GitHub 存储库。","No active comment thread found":"找不到活动注释线程","No active text editor position to create permalink from.":"没有可从中创建 permalink 的活动文本编辑器位置。","No assignees available for this repository":"没有可用于此存储库的代理人","No available comment editor to make a suggestion in.":"没有可在其中提出建议的可用的注释编辑器。","No branch on a remote contains the most recent commit for the file.":"远程库上没有分支包含文件的最新提交。","No changed files":"没有已更改的文件","No changes could be converted to suggestions.":"没有更改可以转换为建议。","No changes found in commit {0}":"未在提交 {0} 中找到任何更改","No issues found":"未找到问题","No issues found. Please try another query.":"未找到问题。请尝试其他查询。","No issues found. Set up queries to see relevant issues.":"未找到问题。请设置查询以查看相关问题。","No local branches to delete":"没有要删除的本地分支","No milestones created for this repository.":"没有为此存储库创建任何里程碑。","No modified lines selected.":"未选择修改的行。","No more diffs in this file. Check out the pull request to use this command across files.":"此文件中没有其他差异。查看跨文件使用此命令的拉取请求。","No projects created for this repository.":"没有为此存储库创建项目。","No pull request information available for this session.":"没有可用于此会话的拉取请求信息。","No pull request was selected to checkout, please try again.":"未选择要签出的拉取请求，请重试。","No remote branch on {0}/{1} for the merge branch.":"{0} 上没有远程分支/{1} 用于合并分支。","No remotes match the current setting.":"没有与当前设置匹配的远程。","No repository information found. Please open a workspace with a Git repository.":"找不到存储库信息。请使用 Git 存储库打开工作区。","No reviewers available for this repository":"没有可用于此存储库的审阅者","No sessions found.":"未找到会话。","No, manually set {0}":"否，请手动设置 {0}","No, use GitHub.com":"否，使用 GitHub.com","Not all changes could be converted to suggestions.":"并非所有更改都可转换为建议。","Not all conflicts can be resolved here. Check out the pull request to manually resolve conflicts.\n\n[Exit conflict resolution mode](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"并非所有冲突都可在此处解决。查看拉取请求以手动解决冲突。\n\n[退出冲突解决模式](command:pr.exitConflictResolutionMode)","Not authenticated":"没有经过身份验证","Not created by GitHub Pull Request extension":"未由 GitHub 拉取请求扩展创建","Open":"打开","Open Issue Description":"打开问题说明","Open Issue/Open the issue description in the editor to see it's full contents.":"打开问题","Open Pull Request Description":"打开拉取请求说明","Open Settings":"打开设置","Open documentation":"打开文档","Open on GitHub":"在 GitHub 上打开","Participants: {0}":"参与者: {0}","Pending":"挂起","Please check out the pull request to resolve conflicts.":"请查看拉取请求以解决冲突。","Please enter a valid GitHub Enterprise server URL. A \"github.com\" URL is not valid for GitHub Enterprise.":"请输入有效的GitHub Enterprise服务器 URL。“github.com”URL 对于GitHub Enterprise无效。","Priority score is {0}. {1}":"优先级分数为 {0}。{1}","Projects:":"项目:","Publish Branch":"发布分支","Pull":"请求","Pull Request #{0}":"拉取请求 #{0}","Pull Request ({0})":"拉取请求 ({0})","Pull Request Head":"拉取请求头","Pull request \"{0}\"":"拉取请求“{0}”","Pull request cancelled":"拉取请求已取消","Pull request created":"已创建拉取请求","Pull request data is not yet complete, please try again in a moment.":"拉取请求数据尚未完成，请稍后重试。","Pull request number {0} does not exist in {1}":"{1} 中不存在拉取请求编号 {0}","Pull request page of pull request number {0}":"拉取请求编号 {0} 的拉取请求页","Pull request to create a link for":"用于为其创建链接的拉取请求","Pull requests for branches you have locally":"你在本地拥有的分支的拉取请求","Pull requests for query: `{0}`":"查询的拉取请求: `{0}`","Pull requests you asked the coding agent to create":"你请求编码代理创建的拉取请求","Pulling branch {0}":"正在拉取分支 {0}","Pulling {0}":"正在拉取 {0}","Push":"推送","Push Commits/Pushes the local commits to the remote.":"推送提交","Pushing branch":"正在推送分支","Query is required":"必须提供查询","Recently edited and reviewed changes to these files":"最近编辑并查看了这些文件的更改","Recently edited these files":"最近编辑了这些文件","Recently reviewed changes to these files":"最近审阅了这些文件的更改","Remote to push to":"要推送到的远程库","Remove Milestone":"移除里程碑","Repository '{0}' not found":"找不到存储库 ‘{0}’","Repository does not have any remotes.":"存储库没有任何远程库。","Repository in URL does not match the selected repository":"URL 中的存储库与所选存储库不匹配","Reset all changes":"重置所有更改","Resolve Conflict":"解决冲突","Resolve all conflicts or [exit conflict resolution mode](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"解决所有冲突或 [退出冲突解决模式](command:pr.exitConflictResolutionMode)","Resolving GitHub remotes failed: {0}":"解析 GitHub 远程库失败: {0}","Revert \"{0}\"":"还原“{0}”","Reverting":"正在还原","Reverts {0}":"还原 {0}","Review Pull Request":"查看拉取请求","SAML access was not provided. GitHub Pull Requests will not work.":"未提供 SAML 访问权限。GitHub 拉取请求将不起作用。","SAML access was not provided. Some GitHub repositories will not be available.":"未提供 SAML 访问权限。某些 GitHub 存储库将不可用。","Save edits":"保存编辑","Searching for issues with \"{0}\".":"正在搜索“{0}”的问题。","Select a remote to file this issue to":"选择要将此问题提交到的远程","Select a session log to view":"选择要查看的会话日志","Select a template for the new issue.":"为新问题选择模板。","Select the repo to create the issue in.":"选择要在其中创建问题的存储库。","Server error. Please see logs for details.":"服务器错误。请查看日志以了解详细信息。","Session Log":"会话日志","Session Log (Pull #{0})":"会话日志(拉取 #{0})","Set a GitHub Enterprise server URL":"设置 GitHub Enterprise 服务器 URL","Set milestone":"设置里程碑","Set projects":"设置项目","Set the issue title. Confirm to create the issue now or use the edit button to edit the issue title and description.":"设置问题标题。立即确认以创建问题，或使用“编辑”按钮来编辑问题标题和说明。","Set to `never`":"设置为 `从不`","Show or refresh team reviewers":"显示或刷新团队审阅者","Sign In":"登录","Sign in":"登录","Sign in with GitHub Enterprise...":"使用 GitHub Enterprise 登录...","Some, or all, labels could not be added to the pull request.":"无法将部分或全部标签添加到拉取请求。","Start coding agent?":"是否启动编码代理?","Start discussion":"开始讨论","Stash changes":"储藏更改","Submitting review failed. {0}":"提交评审失败。{0}","Suggested edit:\n":"建议的编辑:\n","Suggested reviewer":"建议的审阅者","Suggesting a fix for issue #{0}":"正在提出解决问题 #{0} 的建议","Suggesting a fix for the issue":"正在提出解决问题的建议","Suggestions":"建议","Summarizing \"{0}":"正在汇总“{0}”","Summarizing issue":"正在汇总问题","Summarizing item [#{0}]({1})":"汇总项 [#{0}]({1})","Summarizing notification":"汇总通知","Suspend Codespace":"挂起 Codespace","Switching to Pull Request #{0}":"切换到拉取请求 #{0}","The 'GITHUB_TEST_SERVER' environment variable is set to '{0}'. Use this as the GitHub API endpoint?":"“GITHUB_TEST_SERVER”环境变量设置为“{0}”。将此用作 GitHub API 终结点?","The GitHub Pull Requests extension is making too many requests to GitHub. This indicates a bug in the extension. Please file an issue on GitHub and include the output from \"GitHub Pull Request\".":"GitHub 拉取请求扩展向 GitHub 发出的请求太多。这表示扩展中存在 bug。请在 GitHub 提交问题，并包含“GitHub 拉取请求”的输出。","The change is outside the commenting range.":"更改超出注释范围。","The coding agent will continue work on \"**{0}**\" in a new branch on \"**{1}/{2}**\". Any uncommitted changes will be **automatically pushed**.":"编码代理将继续处理“**{1}/{2}**”上新分支中的“**{0}**”。将会 **自动推送** 任何未提交的更改。","The coding agent will incorporate your feedback on existing pull request **#{0}**.":"编码智能体将整合你对现有拉取请求 **#{0}** 的反馈。","The coding agent will start working on \"**{0}**\"":"编码代理将开始处理“**{0}**”","The current file isn't part of repository.":"当前文件不是存储库的一部分。","The current repository does not have a push remote for {0}":"当前存储库没有用于 {0} 的推送远程库","The current repository has no remotes to push to. Please set up a remote and try again.":"当前存储库没有要推送到的远程库。请设置远程库并重试。","The default branch is already checked out.":"默认分支已签出。","The following labels don't exist in this repository: {0}. \nDo you want to create these labels?":"此存储库中不存在以下标签: {0}。\n是否要创建这些标签?","The local branch '{0}' is not fully merged. Are you sure you want to delete it?":"本地分支“{0}”未完全合并。是否确实要删除它?","The pull request branch cannot be updated when the there changed files in the working tree or index. Stash or commit all change and then try again.":"当工作树或索引中的文件发生更改时，无法更新拉取请求分支。储藏或提交所有更改，然后重试。","The pull request branch must be checked out to be updated.":"必须签出拉取请求分支才能更新。","The pull request for {0} has been closed. Do you want to create a new branch?":"已关闭对 {0} 的拉取请求。是否要创建新分支?","The pull request for {0} has been merged. Do you want to create a new branch?":"已合并对 {0} 的拉取请求。是否要创建新分支?","The remote head of the PR branch has changed. Please pull the latest changes from the remote branch before approving.":"PR 分支的远程头已更改。请先从远程分支拉取最新更改，然后再批准。","The remote head of the PR branch has changed. Please refresh the pull request before approving.":"PR 分支的远程头已更改。请在批准之前刷新拉取请求。","The selection may not exist on any remote.":"任何远程库上可能都不存在所选内容。","The upstream branch `{0}` does not exist on GitHub":"GitHub 上不存在上游分支“{0}”","The upstream ref {0} for branch {1} {2}.":"分支 {1} {2} 的上游引用 {0}。","There are no changes to suggest.":"没有可建议的更改。","There are no commits between '{0}' and '{1}'.\n\nDo you want to commit your changes and create the pull request?":"“{0}”和“{1}”之间没有提交。\n\n是否要提交更改并创建拉取请求?","There are no commits between '{0}' and '{1}'.\n\nDo you want to push your local commits and create the pull request?":"“{0}”和“{1}”之间没有提交。\n\n是否要推送本地提交并创建拉取请求?","There are no commits between the base `{0}` branch and the comparing `{1}` branch":"基础“{0}”分支与对照“{1}”分支之间没有提交","There are no more diffs in this pull request.":"此拉取请求中没有更多差异。","There are no staged changes to suggest.\n\nWould you like to automatically stage all your of changes and suggest them?":"没有要建议的暂存更改。\n\n是否要自动暂存所有更改并提出建议?","There are uncommitted changes. Do you want to commit them with the default commit message?":"有未提交的更改。是否要使用默认提交消息提交它们?","There are updates available for pull request {0}.":"有可用于拉取请求的更新 {0}。","There is no longer an upstream or local branch for Pull Request #{0}":"拉取请求 # 不再有上游或本地分支{0}","There is no remote branch on {0}/{1} for '{2}'.\n\nDo you want to publish it and then create the pull request?":"{0} 上没有远程分支/{1} 供“{2}”使用。\n\n是否要发布它，然后创建拉取请求?","There is no remote. Can't create an issue.":"没有远程库。无法创建问题。","There is no remote. Can't start working on an issue.":"没有远程库。无法开始处理问题。","There is no upstream branch for Pull Request #{0}. View it on GitHub for more details":"拉取请求 #{0} 没有上游分支。有关更多详细信息，请在 GitHub 上查看","There must be a difference in commits to create a pull request.":"创建拉取请求的提交必须存在差异。","There was an error creating the pull request: {0}":"创建拉取请求时出错: {0}","There's a pull request associated with the default branch '{0}'. Do you want to ignore this Pull Request?":"存在与默认分支 \"{0}\" 关联的拉取请求。是否要忽略此拉取请求?","This action cannot be completed in a GitHub Codespace on a fork.":"无法在分支上的 GitHub Codespace 中完成此操作。","This issue will be created in repo {0} ({1}). Changing this line has no effect.":"此问题将在存储库 {0} ({1}) 中创建。更改此行不起任何作用。","Title":"标题","Title is required":"标题为必填项","Try again?":"是否重试?","Unable to check out pull request from read-only file: {0}":"无法从只读文件签出拉取请求: {0}","Unable to create a GitHub link for the selection. {0}":"无法为所选内容创建 GitHub 链接。{0}","Unable to create a GitHub permalink for the selection. {0}":"无法为所选内容创建 GitHub permalink。{0}","Unable to create a fork of {0}. Check that your GitHub credentials are correct.":"无法创建 {0} 的分支。请检查 GitHub 凭据是否正确。","Unable to create pull request":"无法创建拉取请求","Unable to enable auto-merge. Pull request status checks are already green.":"无法启用自动合并。拉取请求状态检查已为绿色。","Unable to fetch the {0} branch. There is some state (bisect, unpushed commits, etc.) on {0} that is preventing the fetch.":"无法提取 {0} 分支。在阻止提取的 {0} 上存在一些状态 (包含、未发布的提交等 )。","Unable to find GitHub repository matching '{0}'. You can add '{0}' to the setting \"githubPullRequests.remotes\" to ensure '{0}' is found.":"找不到与“{0}”匹配的 GitHub 存储库。可以将“{0}”添加到设置 “githubPullRequests.remotes”，以确保找到”{0}”。","Unable to find a repository for pull request.":"找不到拉取请求的存储库。","Unable to find current pull request.":"找不到当前拉取请求。","Unable to find repository for this pull request.":"找不到此拉取请求的存储库。","Unable to get comment locations for commit {0}. This commit is not available locally and there is no remote branch.":"无法获取提交 {0} 的注释位置。此提交在本地不可用，并且没有远程分支。","Unable to merge pull request. {0}":"无法合并拉取请求。{0}","Unable to parse remote '{0}'. Please check that it is correctly formatted.":"无法分析远程“{0}”。请检查其格式是否正确。","Unable to resolved conflicts for this pull request. There are too many file changes.":"无法解决此拉取请求的冲突。文件更改过多。","Unable to set PR ready for review. {0}":"无法设置 PR 以供审阅。{0}","Unable to sign in with the provided credentials":"无法使用提供的凭据登录","Unauthorized":"未授权","Unexpectedly unable to find the current modified editor.":"意外地找不到当前修改的编辑器。","Use the Source Control view to resolve conflicts, {0} of {0} remaining":"使用“源代码管理”视图解决剩余的 {0} 个冲突(共 {0} 个)","User Completion Chosen":"已选择用户完成","Users":"用户","Value must be a pull request number or GitHub URL":"值必须是拉取请求编号或 GitHub URL","Verifying that issue data is valid...":"正在验证问题数据是否有效...","View Issue Description":"查看问题说明","View Merge Result":"查看合并结果","View Pull Request Description":"查看拉取请求说明","Waiting for status to be reported":"正在等待报告状态","Which GitHub repository do you want to checkout the pull request from?":"要从哪个 GitHub 存储库签出拉取请求?","Which GitHub repository do you want to open?":"要打开哪个 GitHub 存储库?","Would you like to create a Pull Request for branch '{0}'?":"是否要为分支“{0}”创建拉取请求?","Would you like to set up GitHub Pull Requests and Issues to authenticate with the enterprise server {0}?":"是否要设置 GitHub 拉取请求和问题以向企业服务器 {0} 进行身份验证?","Yes":"是","You already have a pull request for this branch. Do you want to push your changes to the remote branch?":"你已拥有此分支的拉取请求。是否要将更改推送到远程分支?","You can now make suggestions from review comments, just like on GitHub.com. See the documentation for more details.":"现在可以从审阅评论中提出建议，就像在 GitHub.com 一样。有关更多详细信息，请参阅文档。","You don't have permission to push to {0}. Do you want to fork {0}? This will modify your git remotes to set `origin` to the fork, and `upstream` to {0}.":"你无权推送到 {0}。是否要创建 {0} 的分支? 这将修改 git 远程库以将“origin”设置为分支，并将“upstream”设置为 {0}。","You have 1 unpushed commit on this PR branch.\n\nWould you like to proceed anyway?":"你在此 PR 分支上有 1 个未发布的提交。\n\n是否仍要继续?","You have made changes to the files in this pull request. Do you want to commit these changes to the pull request before creating it?":"你已对此拉取请求中的文件进行了更改。是否要在创建拉取请求之前将这些更改提交到拉取请求?","You have uncommitted changes on this PR branch.\n\n Would you like to proceed anyway?":"你对此 PR 分支进行了未提交的更改。\n\n 是否仍要继续?","You have uncommitted changes that would be overwritten by checking out this pull request.":"你有未提交的更改，签出此拉取请求将会覆盖这些更改。","You have {0} unpushed commits on this PR branch.\n\nWould you like to proceed anyway?":"你在此 PR 分支上有 {0} 个未发布的提交。\n\n是否仍要继续?","You must be authenticated to view sessions.":"必须验证身份才能查看会话。","Your authentication session has lost authorization. You need to sign in again to regain authorization.":"身份验证会话已失去授权。你需要重新登录才能重新获得授权。","Your local changes will be lost, do you want to continue?":"你的本地更改将丢失，是否要继续?","Your local changes would be overwritten by checkout, please commit your changes or stash them before you switch branches":"签出将覆盖本地更改，请在切换分支之前提交更改或将其储藏","Your login session is no longer valid.":"你的登录会话已失效。","[GitHub coding agent]({0}) is not enabled for repository '{1}'":"没有为存储库“{1}”启用 [GitHub 编码智能体]({0})","[Premium request]({0}) quota exceeded":"已超过 [高级请求]({0})配额","done working on {0}":"已完成处理 {0}","prompt for sign in":"登录提示","uncommitted changes":"未提交的更改","unpushed changes":"未发布的更改","{0} Branch":"{0} 分支","{0} Commit & Create Pull Request":"{0} 提交和创建拉取请求","{0} Committed to this repository on {1}":"{0} 于 {1} 提交到此存储库","{0} Create pull request for #{1} (pushes branch)/The first placeholder is an icon and shouldn't be localizedThe second placeholder is the ID number of a GitHub Issue.":"{0} 为 #{1} (推送分支)创建拉取请求","{0} Issue {1}":"{0} 问题 {1}","{0} Member of {1}/An organization that the user is a member of.The first placeholder is an icon and shouldn't be localized.The second placeholder is the name of the organization.":"{1} 的 {0} 成员","{0} Open #{1} {2}":"{0} 打开 #{1} {2}","{0} Stop working on #{1}":"{0} 在 #{1} 上停止工作","{0} Switching to Review Mode":"{0} 切换到审阅模式","{0} can't be opened locally. Do you want to open it on GitHub?":"无法在本地打开 {0}。是否要在 GitHub 上打开它?","{0} has a detached HEAD (create a branch first":"{0} 具有分离的 HEAD (首先创建分支","{0} has no GitHub remotes":"{0} 没有 GitHub 远程库","{0} in progress":"{0} 正在进行","{0} in progress, {1} with errors":"{0} 正在进行，{1}，但出现错误","{0} is open":"{0} 已开启","{0} notifications":"{0} 个通知","{0} of {1} changes converted. Some of the changes may be outside of commenting ranges.\nYour changes are still available locally.":"已转换 {0} 个更改，共 {1} 个。一些更改可能超出注释范围。\n你的更改仍可在本地使用。","{0} with errors":"{0}，但出现错误","{0} {1}":"{0} {1}"}
